亞軍停球迷入一入黎

一野轟落去
正